Einstellungen hinzugefügt
Geste zum Aktualisieren durch Wischen hinzugefügt
Symbolleiste zum Sortieren hinzugefügt
Fehler behoben
RequestUsageStatsPermission-Dialog wird einmal angezeigt, Entscheidung kann in den Einstellungen geändert werden
Race condition behoben
